女朋友生日 去食乜好 認真

尖沙咀/中環 有無d地方係食西餐 重點係要好風景
價錢$500-1000 求推介

Aqua

Watermark

又要好風景又要係西餐仲要係喺尖沙咀同中環區
$500-1000蚊邊夠做啊